講個笑話交流下

我先

從前，

小明剪左個飛機頭，

佢覺得好有型好開心，

想即刻跑翻學校比啲同學仔睇，

如是者，跑下跑下，

佢就飛起左喇

推